等緊巴士 隔黎條女有7成似知欠奈子 點算好？

心急人上...

此帖文...

10

9

8

相就冇啦 我唔做偷拍狂

用jer囝恐嚇下佢

你高D定佢高D=.=?

性罪犯痴線？

我==

我入到黎

哇巴打你巨人

咪再串

收到風巴打你高大靚仔但JJ抵左得3CM....

跟佢返屋企

即刻抱走佢翻屋企攬住訓

痴線咩做跟蹤狂...

我抱緊奈子真人了..

rap佢

我係佢守護天使...

我rap幾勁

清講啲咁嘅野覺唔覺自己好毒？

係有少許打冷震